# Testpay Sandbox

### Как запустить
Стащить послденюю версию:
```bash
git clone https://k_orlov@bitbucket.org/k_orlov/testpay-sandbox.git
```
Перейти внутрь:
```bash
cd testpay-sandbox
```
Запустить:
```bash
./gradlew bootRun
```

### Возможная конфигурация
| Параметр | Описание | Значение по умолчанию |
|----------|----------|-----------------------|
| server.url | Адрес, по которому доступен сервер. Используется при получении токена в параметре `scope`  | http://127.0.0.1:8080 |
| service.payment.error-probability | Вероятность ошибки сервера - с какой вероятностью создание нового платежа пройдет с ошибкой сервера (значение в интервале 0..1) | 0.05 |
| service.payment.acceptance-probability | Вероятность одобрения платежа - с какой вероятностью сервис подтвердит платеж (значение в интервале 0..1)| 0.5 |
| service.payment.decision-time-min | Минимальное время принятия решения по платежу | 5s |
| service.payment.decision-time-max | Максимальное время принятия решения по платежу | 30s |
| service.notification.secret | Секрет, используемый при формировании подписи уведомления | sEcr3t |
| service.notification.retry-delay | Интервал переотправки уведомлений в случае неуспешной отправки | 10368s |
| service.notification.max-retry-count | Максимальное количество попыток отправить уведомление, после которого оно будет выброшено | 25 |
| service.auth.default-token-ttl | Время жизни токена по умолчанию | 15m |
| service.auth.users[0].client-id | Идентификатор первого клиента, используемый при получении токена | id1 |
| service.auth.users[0].secret | Секрет первого клиента, используемый при получении токена | client_1_secret |
| service.auth.users[1].client-id | Идентификатор второго клиента, используемый при получении токена | id2 |
| service.auth.users[1].secret | Секрет второго клиента, используемый при получении токена | client_2_secret |
| service.auth.users[1].token-ttl | Время жизни токена второго клиента | 10s |

При необходимости пользователей можно добавлять


